林鄭同細細粒邊個做老婆好

如題

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

冇改錯名 樓主

林鄭做你老婆就好

細細粒潛力股

係,瘦左會變Lilian kan

識食

肥可以減
性格缺憾好難改

細細粒容易食

緊係黎姿個細細粒